夏天嘅肥婆真係好撚臭

頭先搭車，見到個成身汗嘅肥婆上車已經心知不妙，一坐落黎即刻超大陣酸臭味同噏味
頂唔順沖咗上上層先好啲，陣味真係好作嘔
有冇人試過

肥婆一年四季都臭

初選呀⋯⋯我要初選呀